超過4個人就犯法，係咪即係唔使返工

黃公司咪告
藍公司咪唔告

政府叫我唔好返工？
因為多過四個人 ？

除非你公司係公眾場所

老闆：全部同我照常返工

到公司office超過4個人，犯法

老闆：班友犯法，全部炒冇得補水

裁員機會嚟啦

咁點搭車返工？

車度唔計，咁落車之後呢 ？排隊上車呢？

公司門口呢？升降機呢？電梯呢？

咁d商戶點算

大佬呀，咪執生囉，你見到4個人咪唔好行埋去住囉，升降機電梯點睇都唔係公眾場所啦，你唔想返工不如直接同你腦細講啦

睇嚟你好鐘意返工

我起碼識自己同腦細request要home office, 唔係出post問點算

做飲食

公共交通豁免 工作場所豁免
打仗都要返工呀你班港豬唔好幻想咁多

公共交通免疫 工作場所免疫
smart city smart virus

支持樓豬唔返工

唔返工你會有咩做，如是者半年你得唔得呀